求救 電腦白痴走投無路

小弟最近為咗玩返以前電視遊戲機嘅遊戲
下載咗個土星模擬器 ssf
好成功咁玩到隻遊戲
但係玩咗一段時間突然之間出現咗呢個視窗
希望有人解到
我已經上網盡咗自己嘅能力
都係理解唔到個問題所在

唔該

ssf? 唔係有咩Virtualgameboy?

即係咩意思

visualboyadvance (vba)玩唔玩到？

試下update directX或者display card driver

我個部msi都支援唔到？

你果部咩window? 32bit 定64 ?